[4月新番]Re:CREATORS 第17話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

睇預告應該好多戰鬥

第1次係日本睇生肉

仲未完

所以我覺得算快,好似卡多咁係咁爆新idea出黎先好睇

我有理由懷疑大叔個女係galgame條女變嘅 冇理由咁快作到個故又有人承認

唔錯喎今集
大家係到估大家既計劃
一步一步咁搞亂對方

軍服公主型到

咁多集先得一集好睇

gal game可能跟本讀者係唔係都會承認
唔似其他作品作到有前因為果

始終都係覺得承認力對原作同二創真係雙重標準黎

galgame妹先係殺手鐧
佢個fan disk吹到無敵都冇所謂
fans會當鬧劇照收貨
依類冇咩設定限制可能可以仲勁過魔法少女

班腐女高哂潮

呢套野真係我人生睇過最差最悶既動漫
今集終於好番少少 但都仲係好悶
同埋軍女個設定太屈 2把刀仔就咩都打得過

你仲有大把野睇

同期套reset仲有趣果佢dd
一見到騎士條線就唔開胃，又係呢d劇情

唔想悶一定要睇異世界手機，我睇左半集辛苦得滯好想嘔棄左

耶穌係異世界行神蹟
昏迷-＞recovery->即醒-＞隔離條女出哂水話要做佢老婆

今集軍姬同紅髮d互動幾好幾好
利申：只係留意呢套既女角

最差最悶?
要唔要睇絕對雙刃

以呢套野標準今集唔悶啦
套野都做到尾,仲有人集集嗌悶集集睇

口裡說不

屌住睇都係一種樂趣
利申集集都係打住機咁睇，唔係好易訓著

我係你個神呀

近呢幾集都算好左d啦

返去睇

mk個對手隻替身能力勁似jojo第3部個倒吊男
又係走入反光嘅野(例如:鏡,玻璃)黎攻擊敵人

而且mk身為BOSS,人地隻野有特殊能力 佢隻板額淨係識砍人

都屌咗17集
唔爭在屌埋落去

講真除咗水瀨狂爆seed吐槽嗰集之外
呢集暫時嚟講係第二好睇
終於帶到啲氣氛出嚟

套嘢係衰拉長啲劇情嚟做
由開頭講到播ED
所以悶撚死人

我係想睇下結局係點先繼續睇

今集終於有得打啦
好滾動，唔洗變Re: talker

有冇人覺得新嗰個ed幾好聽呀？

軍服女有得殺紅毛又唔殺

留名睇結局劇情殺贏軍服女

百合

２１６／メテオラ「───現界せよ、『フォーゲルシュバリエ』！」
目の前のブロックノイズが激しさを増し、眼前にあるビルに設えられた巨大液晶パネル越しに巨大なロボットが姿を現す。アルタイルに消された筈のフォーゲルシュバリエだ。

點解上集唔跟原劇本用LCD廣告屏召喚紅毛部機？我覺得OK喎

其實後宮番黎
最後全部角色鍾意男主
大家和平相處
date a live

我覺得之前嗰首都唔錯

本身都唔肯定召唔召到

創作者 辛酸
同埋做創作可以有幾狗

記得幾集前男主特登加咗啲設定，但又無講啲咩，我估呢條應該係伏線，所以而家係等緊個廢閪男主搞咩小動作搞掂軍服女

最後女作者陰大叔個到係咁多集以來最好睇

為左認受性
目的係破壞世界
暫時如果軍服破壞世界會被世界排除
但如果再打耐d佢就夠能力做到

屌你食左一槍
正

大叔都倒戈
咁軍服女個邊就黎冇人

屌 覺得自己好犯賤 又要屌又要睇

一個都夠打全部人啦

去到呢個moment已經係用一種獵奇既心態去睇 究竟可以差成點
草左咁耐經費今集總算有啲睇頭 但佢咁拖劇情真係哂左筆錢